香港寬頻1000M續約問題

還有五個月完
香港寬頻開我328一個月
1000M連MyTV+MyTV垃圾服務
話得一個Plan俾我續
請香港寬頻出招唔係轉台

PS住私樓

我100M
佢開我239,連埋家居電話30,TOTAL269
又係垃圾MYTV SUPER果D野

我500m 岩岩續完約，同佢地玩左幾個月，最後傾首年98 , 之後第2年138 , 簽2年約 , 平均月費138

佢都on9電話條友話物價上升加我五六十蚊一個月，立即叫佢收皮收線

網上行唔洗Post,我住果到得8M,問左好多次了

我岩岩都收到電話
8月到期開我328 1000mb+30家居電話
利申 公屋

一黨獨大就係咁,當舊客係狗

雖然懶得轉會，但係328夠唔夠去hkt出個ps4 pro plan

HKBN當舊客狗咁撚 岩岩Cut撚左轉左去網上爬